var questions = [
{
	"question": "[ده تقسیم بردو]?",
	"option1" : "4",
	"option2": "5",
	"option3": "1",
	"option4": "3",
	"answer": 2
}, 
{
	"question": "جذر81?",
	"option1" : "5",
	"option2": "9",
	"option3": "4",
	"option4": "2",
	"answer": 2
},
{
	"question": "زبان برنامه نویسی تحت وب ",
	"option1" : "CSS",
	"option2": "HTML",
	"option3": "Javascript",
	"option4": "Bootstrap",
	"answer": 3
},
{
	"question": "درمان هر درد?",
	"option1" : "ژلوفن",
	"option2": "تراپیست",
	"option3": "ضدیخ",
	"option4": "کرونا",
	"answer": 1
},
{
	"question": "ایزوتوپ خطرناک ید", 
	"option1": "ندارد",
	"option2": "235ید",
	"option3": "129ید",
	"option4": "131ید",
	"answer": 4
}, 
{
	"question": "بزرگترین حادثه هسته ای جهان?", 
	"option1": "چرنوبیل",
	"option2": "زلزله ژاپن",
	"option3": "هیروشیما",
	"option4": "ناکازاکی",
	"answer": 1
}, 
{
	"question": "پدر دوج کوین?", 
	"option1": "استیو جابز",
	"option2": "عموباب",
	"option3": "ایلان ماسکا",
	"option4": "تسلا",
	"answer": 3
}, 
{
	"question": "عمل جنگ اوکراین وروسیه?", 
	"option1": "اوکراین",
	"option2": "روسیه",
	"option3": "ناتو",
	"option4": "ژنو",
	"answer": 3
}, 
{
	"question": "نویسنده کتاب انسان خردمند?", 
	"option1": "چامسکی",
	"option2": "جوجو مویز",
	"option3": "جنیفرلورنس",
	"option4": "حراری ز",
	"answer": 4
}, 
{
	"question": "سال همه گیری کرونا ", 
	"option1": "2020",
	"option2": "2018l",
	"option3": "2010",
	"option4": "2019",
	"answer": 4
}, 
{
	"question": "نویسنده کتاب هنر برنامه نویسی ", 
	"option1": "جی جی حدید",
	"option2": "چامسکی",
	"option3": "عمو باب",
	"option4": "لینوکس",
	"answer": 2
}		
];